入嚟講兩句 想時間快啲過 (25)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

有興趣嘅
不過佢收唔收又係另一回事

2

3喎

好熱鬧好熱鬧

你一定好美味可口 想吃

喬

你洗唔洗咁快

Hahahahahahahahahahahahhaha 7.7

尷尬

好快

兩個都咁夜啊

Mon住咗

係咪有妹豬

毛毛好 辣油好

咁佢收咗先再決定

bb

跟得你多

咩意思

凸^-^凸

睇到呢度有甜水食

是的do緊咩？

圖圖

其實都想佢收

。。。。noted

咁快手做咩

28~

Who

打緊麻雀不過破左產

想討論

真咩

咁佢收咗你咪accept offer囉

望落去好好食巧想吃

鍾意一個人好辛苦
開口埋口講抽身
但自己根本做唔到

下次比吓面小妹

係 所以到時再算

是

祝福師係妹豬

Ok知道

原來是29

咁中意咩

幾時食

睇到上個po

鬥一番？

想撞棍喇?

你哋離我好遠

佢唔中意你你做乜都冇用

而家講出來啦 發泄下

係係

明明睇住上個post係27

係 我明白
但係首先你要有決心 你要知道自己做緊咩

佢地勁yo

你控制唔到架喎 去追啦

來！ 就快比人閃盲我

原來如此

點解突然間咁快嘅五分鐘都冇就3頁

@佢

我估係你教壞曬佢哋

我知呀

好耐無食過綿綿冰 講真

因為小妹太9

勁唔勁

咬返啖先

即刻用到

佢唔帶眼識人

我冇份yo wor

有冇諗過佢地都係跟你學野

我覆唔切上一個post

頭腦唔清醒

未食過係咪死得

好快就有你份

笑死 你唔get咩

酒仙

禾是富人

鐘意得就唔係咁易抽身，容易抽身即係唔鐘意

我諗你直頭要取消連登ac

辣姐有料！！！

我冇的

no agger

你yo啲 原來約過女

佢有料就梗架啦

上年已經咁講

你又扮嘢

大家傻咗

自己單身左一排
遇到一個幾投契嘅
人地關心幾句就沉
其實連自己都分唔清楚係鍾意定純粹想拍拖搵個人陪

岩牙岩牙快啲諗

唔get

有課金？

珍

報左先啦
諗咁多擔心咁多 但唔去實踐 都只係空想
行動最實際 佢唔收先再算
有幾手準備囉

屌你 貧富懸殊大到玩唔到

一定係咁啦

佢大把女同佢食

即係點

我睇事實

真 要貼bam圖了

我知 已fc

咁係因為我跟你學野姐

？？？？

404error

你仲有料

魚手指好好食

勁

講晒啲秘密出黎都有既 人人都知架嘛

明明我係師承於你

照咁睇 幾句就沉
可能係太孤獨？

之前有

上個po 944喎

咁應該係因為小妹太7

同佢溝女咁勁㗎早啲講

有架 佢冇乜女仔fd 份人又毒
所以我好主動
主動搵佢傾計 主動提交換電話
主動約佢出去 佢嘅表未只係得關心
周不時搵下我 但未過佢 怕羞呱。。

點解好似越夜越多人？

想排隊預約

邊個佢

梳囉

仲要扮冇食過

空虛耐咗

成年都未有wor ching

你睇下有冇人信

麥豬 你下星期日係唔係莊

多啲人傾偈咪幾好

圖呢

咁呢個唔關你事嘅要問陳肇始

諗住報下期

上個post講嘅

下？預約啲女？

同你

冇拍太耐

？？
小妹是弱智

得小妹木去

Wtf

因6大師

同邊個

咁出名都唔知！單手可以抬起人

係 今日去咗邊營緊？

係我都企你個邊

可能因為今日星期六

欲擒故縱識唔識仲唔學野

佢真係好忙

佢哋話你約女

搵me？

好似唔關佢事wor

lm學野

唔是鄰居 少遠

我都想課！！！但應該好快又輸曬

是 日日full booking

此討論已完 講完電話返嚟諗住覆就爆咗

平行時空confirmed

好多人

黃大仙

Lego

再覆

係莊
一定係星期日？星期六大家得唔得
星期一要早起

佢嗰度有街市啦已經

邊個同我

幾耐先

咁同我食

自私唔來

預先祝福你成功啊 祝福師

you 2

係要人畫公仔畫出腸

好油

好熱鬧

咁先好食

我真毒

使唔使笑到咁大滴眼淚流出嚟

想拜神

佢扮野好叻

呢句話有兩個解釋

今日去睇左

你有愛師

一次過課38啦

明曬
勁大隻

配他他醬

請講

三年啦

你啲女ssssss

完全唔知咩淨係知朗豪坊頂層有間lego

你？

屋企冇

拜因6大師

諗多左啦

Crazy
邊度有

呆咗 我好亂啊

最佳男主角

唔係

38蚊？

塵埃！

真

佢聲稱

大師

可以

無他他醬不如唔好食

快覆

係啊 推得太快 應唔切
我只係去刷左個牙

我好遠的

係 嗰度都有

有魚味呀嘛 好好食

冇所謂或者唔係食夜晚都得

拜男神

跪拜ing

我都知我覆緊1xx但live已經去到2xx

下次經過先

我個腩啊

ok.

男神我只信因6大師

是 一餐飯啫

食完再減

跟

想見真人
聽講你潘安咁靚仔

好吧

使 好好笑

我dickson來

me2

下次試下 日日破產好嬲

邊兩個

好

我哋係信徒

（舞雷宮）

巧喎

你哋啲巿區仔

買定幾副差唔多

咩來

得個樣同佢一樣

明白 咁係難頂d嘅

你住半山

我都想有咁多

我太空人

咁女sssss

真 今日去睇埋電競嗰啲keyboard幾好

玩大場啦 細場贏咁少好冇癮

可能見過都唔知

因為去曬因6大師到

你無限

舞雷宮咁遠天仙？

玩約局啦

單手幾多kg啊？ 唔記得咗

一定會知啦 阿圖咁靚女經過都望多兩眼

我刀想係

ok 有冇wifi

24分鐘12頁

我之前都係新界city girl嚟

想買大師啲周邊貨

多謝大家就我呢個要早瞓的人
係愛啊

落後緊60層

珍？

跟啱大師了

課左金就可以玩2000底分

都真 牙馬幾靚仔

真喎少驚
不過me好摺的

撚到

點升級做巿區girl
我慘被downgrade

有冇我大佬咁靚仔

抬到一隻表妹我笑到喊

今日無 今個星期加埋瞓唔夠10個鐘
冇體力 最多都係聽日去行山

從不撚人

年紀大 太多人去得太快 睇唔切

有的

叫佢簽個名比你放上carousell

都算係

都得！

想放上連登賺返筆先

你大佬邊個

無限破產

巧醜的 醜到印象深刻

與蚊同行

有錢人 我冇wifi

緣份

粒u

減完再食

想潛水了

Wifi蛋

因綠有

連登仔50k

禾刀系

失望

見到6仔係牛女大師
我竟然喺你面前班門弄斧教你溝女添，失敬失敬

蘿蔔糕底

瞓唔着 整多次蘿蔔糕

冇錢

Dickson就得一個
米爭

牙因

鳳凰村定大成街街市？

搬屋

因6大師>all

正 我都想食

Crazy 相認過？

有錢人

落雨喎 小心啊

9/10

佢少勁

同因綠一樣

真 佢挨到架

負係要嚟放的

我係佢信徒

聽落好勁 無跟錯大佬

佢哋係連登mk仔女

門檻都入唔到

又當我9up

我都係 中bugs

佢唔肯認我

又嚟

唔好啦 港妹我仲想同你傾偈

見到佢拖住條女

數比我睇
我1個都數唔到

當然啦
In因6 we trust

佢地9推

小小痛楚等於激勵

矛錢

仲喺度

真咩 想見

我都想做巿區仔
返工好撚遠

Okay
笑死

你仲靚仔

笑死
知唔知Uc呢排點

有啲嘢唔係要有意思先去做

pm下佢

Cls10粒鐘都冇 快瞓

牛女神

真 你照下鏡就知
你第1佢第2

牙喬

收皮

你有手指魚

你第3

相親相愛ok?

傻啦 好正常

係我嘅錯 對唔字

我倒數第一

呢啲秘密 唔小心講左出嚟

Yeah

圖姐我借圖比你

做咩鬧交

應該無 但係大風
會小心

我排你後面

與其收收埋埋不如講曬出嚟

乜原來係大家眼中 我又靚仔又有錢

想打

食完了

Gum nei 想 dim

咁快夠腳了

咪抄

開！快

已save！

上次整失敗嘅蘿蔔糕(Cheese cake)
個餅底

點解唔可以係人地拎得起放得低

連大粒麥都開始撚埋我一份

有人回覆就繼續喺度

支持

辣姐

最重要係過到自己嗰關講出嚟真係會舒服啲㗎

落完雨地下都仲濕㗎 會跣
同埋呢排天氣唔穩定，話唔定就落雨了

係
成日撞到佢

今晚人多

ok唔燃唔能洗哭呀嘛

7點食左藥 訓左2仲鐘
依家未瞓到

屌你
我慣咗日日都破3次產

mj 491589

搖錢樹幫你手淋水

想屌就屌

勁
唔怪之得我頭先同佢講鄰居嗰陣佢咁尷尬原來係同第二個做鄰居

你係連登mk仔女協會主席？

我有女sssss就唔洗上連登9 up

因為move既開始時間唔同
佢一早準備好

阿6好cute

@
加油

又扮
你睇下鄧兆尊就知道凡事無絕對

港妹今日做左咩

人呢又話打牌 491589

實體？

兔仔

差幾多個

-2

開心鬥一番

好似要50000定80000
反正我冇

讀姐 咪玩

重任交比你

禾有巧多

原來

放心 唔會失足
開始行同你地講聲

-1

xm

是咪無位?

有

照完啦

game都未download

我之前成日都想打電話鬧返佢 但我忍住咗
我唔可以輸俾佢 話左唔會再搵佢 搵佢好似太無骨氣
所以當佢死左我唔應該同個死人出計較

彈房

講事實

洗碗先 下鋪有再莊

我對你不嬲都好友善

好似太多人

Saved

開兩台都可能得

頭先意外地搵到男友有本正嘢，
仲咁Q有我鍾意嘅saber。

我=大喊包

抗藥性

大包

d人去曬打麻雀

🙏🏻 thx
好似冇add u

好久不見

咪爆啦
大家都係鄰居

星期四被上司罵我耍佢，話我響度嘆慢板唔做佢條啲嘢。我仲被佢話到忍唔住流淚。
之後唯有買公仔開心一下。

毒撚會主席就有我份

10/10

想要

塵埃 你對禾最巧 講句公道說話

無錯，牛過第二個靚過佢又善良過佢既人

好耐無見。

個封面 h漫來？

呼！覆完

你最好

嘿 我今日都見到堆角落生物好正

好得意！！！
右邊嗰個

好冇咩用

休息

很想要對吧

6仔個性咁好應該多fd子

大家晚安
今日好充實所以時間過得好快 太好了

講還講
樓豬 hello

正

晚安

玩成點大獲全勝？

打牌有位通知聲

唔會 自己人生自己負責
佢要負你可以聆聽 但唔需要去承擔佢既痛苦
無人可以做到聖人 幫唔到都無計
幫係人情 但唔係義務

朋友？

早抖啦！

phy！
打緊牌呀我！

無-40

啱啱開新等陣你頂我
我tg你

你出多啲街就會有

有冇人同我一樣好想快啲過咗聽日佢

咁唔打攪樓豬

點解？

巧

唔想我想星期日長啲唔想咗快星期一

真 想聽日出耐啲街

瞓覺先各位都早啲休息啦

課金嘅加成呢

無街出

唔想

早唞

勇敢啲去認識吧

你個人咁靚仔不過冇人見到咋 - 黃子華

大把女排隊等緊你啊綠仔快啲出多啲街街啦

真 冇人覺我靚仔

等你呢句好耐

莊！

失眠師

好耐無課啦

回來了 回來mon post

接受!

又失眠

無課都咁多錢

咪mon啦

點3個人

以為你熟

好囉咁

我都想知

建議參與討論

你哋同miss最親密嘅接觸係點

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
好正

好慘

好葡萄

同大家玩牌真係開心

返來了

你勁撚到

知咩事啦

我負碌仔

希望有打雀2.0

佢-6

咩料

好似知你想講咩了

負碌到咁?

好 咁我哋和好

我都係咁話
我應該會講粗口

之後咪唔玩3番

連贏唔知幾多鋪

三番師

我係咁供啲牌俾佢食

平糊 有花/無花/門前清 自摸

你係個好人！

唔計錢的好處

我想做靚牌呀屌

有舖真係笑咗
你連供3下已經叫緊

密食3番都幾好

我心諗 有無咁好彩

但方便計仲有幾多牌淨

真 好難睇

下次一齊做3番

唔洗自己計

無辦法慣咗整靚牌

乜都有啲就唔到你唔做雞糊

平糊 有花/無花/門前清 自摸
有門前清仲易做雞

每晚都要

幾好玩

一齊食雙響

研究吓

搞到成日卡住晒

當你做到又截到人大牌
你就會明白做3番嘅樂趣

有你有我

祝福師我認實你

我叫周逸喬

自私打

打牌唔叫

Who?

唉 我屌

打完好耐啦

2句

Mk

有緣再打

你扮睇唔到

？

Me...

好耐冇見

一齊打多啲

唉屌屌岩先比女飛左

join未

人總有一死
無憾就好

入嚟講2句

你係

3句

抵撚4

你飛返佢轉頭

幾時出嚟打牌？

幾時都得

偽毒？

我畏高

你叫呀牌？

好 我認實你

係雪花非花

hi

九點鐘？

你做牌ok?

好啊！

瞇埋眼

Full曬

有消息再講

介女？

又執我口水尾

邊日

下次

你扮玩

掌佢

28

你啲口水特別正

往死裏打

5了

夜晚？

小弟摩羅星

咁8

咩料
幫手推post?

1001

我都唔明

唔知 好耐冇見佢兩個
佢兩個好搞笑 所以我好鍾意佢哋

703咋

雪花非花呢

（笑）

原來係舊人

人無法走過每天
為求沒有帶著遺憾活到終點

OK

88

做咩

我幫你直接到終點？

我唔搞笑

咸青口啲老屎忽

你都係

加速師？

但令囝

我無咁講喎

新黎唔知呢啲

一齊走啦

我睇住你d post長大

其實樓豬都好中意你
只係佢唔講

喂阿

多咗啦

我鍾意大家！

切咗佢碌棍咪得

又藍 幾時黃返

其實我都中意佢

Hehe

唔講大話的

放低佢/追返佢

人大左 + 呢兩年個香港笠笠亂

無哂Ｄ 朋友

３０歲好多朋友都有家庭， 無仔女都好似無再咁想聯絡大家咁

好可惜 （自己覺得）

我個WHATSAPP 係連一個GROUP 係朋友GROUP都冇
全部都係公事

靜過鬼
其實到3字頭係咪正常

咁想我黃返

放未/追未

咁大家忙啫
佢唔搵你 咪你搵佢囉

一齊做黃人啦

back
岩岩追返條女

我都想呀因綠

樓豬青春有限
請珍惜

嫁比我

牛女師
跑咗幾遠？

攰唔攰

厹

佢唔係啦

真sick

唔想同你拍拖

3步
喺廳

洗唔洗我貼link出黎

我知道
啲朋友都有同我講 我明嘅

哈 好笑

123

Real sick

乜撚牙

原來係圖圖
咁我收返

沙田咁沙

咁咪同我結婚

勁厹

玩膠友app

三步都咁耐！渣架！

X3?

驚？

黃+藍咪變綠

唔緊要啦

...

搵過比人 已讀
兩個sticker 回就算

人地生埋仔我都唔知 （可能直情唔想比我知）
都唔出奇

唔熟通重衝出黎柒咩

領匯

唔好玩

我純粹想答佢個問題

上水

唔玩尷尬

k

食女獸

想我攬你”

肥，不了

Q?

咁就算啦

最後搵牙綠

咩叫貼link

食女恩物

QQ

J

Ho ho mei

?.?

牙綠已4

摯友？

咁玩法今日又可以開多個post

要貼了

可能自己都差

早幾年掛住做野讀書 拍下拖咁

無經營的朋友圈

自己又唔會突登點樣開心見誠主動講好多野

同埋我大大下先發覺我屋企的基因都幾恐佈
我老豆老母係完全0 朋友咁生活左30 年

日日返屋企食飯
睇電視都過到世

真係難得

ｳｿｰ!=͟͟͞͞(●⁰ꈊ⁰● |||) 發生咩事

咁你係邊個？

1001訓

Ok 幫推

Ok1001訓得

┑(￣Д ￣)┍

宜家的基因好似傳左落我身上咁
無朋友繼續生存落去咁

牙碌

我咪牙綠 只不過死咗咁解

牙花

即係我俾人食

推快d啦

死咗都要上連登？

咁又唔好

拉緊

你已讀不回我

豆腐花

拎呢

拉快啲啦 無食飯？

毒撚死咗都會上連登

你父母係點做到
生活極枯燥

好 幫拉

笑左笑埋右

性別歧視

地府網速咁快？

((̵̵́ ̆͒͟˚̩̭ ̆͒)̵̵̀)

返工放工食飯沖涼睇電視訓覺

唔好話朋友圈

乜野都話唔學唔識就算
咁就70 歲退緊數入棺材

妖又燃

已經唔會估我係天堂
你點知的

所以咪唔玩
潔身自愛

咁我講得地府 你點會覺得我係信天堂地獄嗰派

無棍巴都係巴

馬面

是 同佢講完個人鬆晒

哈

笑咩？

推post

對唔住囉 都係我聽你呻啫

你今晚咁夜仲唔瞓？

佢自己嚟

咁就好

唔太想瞓

7咗
算 反正都7開

佢黎

我做緊d乜

全新

知啦知我7咗了

7緊

Pm ed

唔叫

完咗啦

有吹雞喎

個腦好平靜 但係個心好亂

點解

諗緊咩？

就係因為冇諗嘢所以平靜

個心點解好亂?

樓豬同感

又抄 ！(◎_◎;)

又未瞓啊

因為feel到佢好似亂咁跳咁
同埋有啲心悒un住un住嘅感覺

下次囉

未

你係咩原因？

幾點醒

唔俾？你呃我我咪呃返你(´-ι_-｀)

咩?唔得?

解鈴還需繫鈴人？

呢獲堅唔呃 pm

冇 個名好好聽

唔好拖泥帶水

你又知?

好似34點

雙方都係

支持樓主認清自己諗法嘅
自欺欺人最唔好

估

柒夠 夠鐘瞓

發展緊？

好啦 早抖

無

咁你對佢係咩感覺？

又未急確立關係
俾多少少時間自己去搞清楚對佢嘅感覺啦

都好，再觀察吓自己觀察吓人哋先

讀讀黎唔黎啊

限聚

欠你一個

係。裡面仲搵到我中學果陣睇的H漫。估唔到畫咁重味的漫畫家 東雲龍竟然係女性。我依家至知

係復活節的角落生物啊!!!!
本來我都想買，只係被男友禁止左。
因為最近買左部CANON相機$4700左右，
再加上打左13價同HPV疫苗，財赤了

係啊!蜥蝪(恐龍/龍仔)好得意。

咁早起身

叫男朋友仔買

開音樂嘈返佢

係喎！仲有十四日就白色情人。希望到時仲有得繼續堂食。

希望有得堂食啦 我仲想見啲fd，慶祝生日

只希望呢個柒婆到時唔好全面逼人使用安心出行，否則到時真係被屎餵。

聽到都灰

訴咩苦

一定會

忙到無生活

叫佢快撚啲中武肺死！！！

整晚都冇瞓過 頂

我訓左等於無訓

失眠？

要了

早晨辣油

I just kinda wish you were gay

天氣好好！

就快

預測師

搶閘師

早晨樓豬

勁快手

1001未

塵埃早晨

Chur到

毒撚係咁

早晨塵

快了

要啦

圖